BLACKPINK阿迪達斯個廣告本來係幾好...

00:12出現左一件垃圾...

想買了..

想用利是錢買晒JISOO同款..

Ching想着住新衫入住輝明邨？

上網睇過無

早就比我地blink買哂

認真睇左幾次先知係邊個==

咁買珍妮同款...咁樣衰應該冇人會買掛

你乜都唔識就收聲啦

我愛愛jisoo!!!!!!!!

想我幫你開年?

我祝你身體健康!

我祝你長命百碎!

估唔到娛樂台手畜咁相親相愛..

嘔返出嚟啦自私能

Jen Jen ❤️🤤

得番jisoo同款sport bra…但你男人唔啱

jen jen世一❤

我小妹==

fc?證人?

Jisoo世界第一

有冇二手

雖然好正，但下次請貼番原source個網

但你5係top blink==

阿迪達斯